好想巨商出單機版

以前得二轉果個版出單機

你想自己消工？

巨商就係正在玩家互動
由玩家進行買賣，組隊打怪 開團吹水攻城呢d
單機既巨商就唔係巨商啦

想懷念下以前啫

印ser同單機無分別，可以一齊玩呀我地

手機版仲好